[已FC]說好的南海飯局呢？人影都冇隻呀

睇黎今次真係有鬼，作都作得好啲啦大佬呀！
福建360都即刻封哂後門出聲明話唔關事，睇黎真係好想洗白！

推

原po伏味濃，似想推手足去死多

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？